---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15701"
date: "2011-11-15T10:03:22"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
in der Tat....

das waren einmal Z40 Zahnräder. Andreas hat sie für mich abgedreht.

Ein Prototyp des Differentialgetriebes existiert auch noch....

Das Modell soll noch erweitert werden. Ich will versuchen das es bis zum Werksverkauf steht.
Da möchte ich es präsentieren.
Ich möchte auch weitere Bilder (zum Thema Differentialgetriebe) einstellen, suche aber eine geeignete Kategorie. (Weil -> hier ist ja nicht alles Original .....)
Wo soll sich sie einstellen?
Gruß ludger